% ===========================================================
% Vorlage für den Praktikumsbericht
% Erstellt von: Daniel Tatzel
% Datum: 21.08.2014
% ===========================================================

\documentclass[a4paper,11pt,bibliography=totoc,listof=totoc]{scrreprt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[UKenglish]{babel}
\usepackage{lipsum}

\author{Bernd Krupinski}
% ===========================================================
% Korrekturrand von jeweils 3 cm links und rechts
% ===========================================================

\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,top=15mm,left=30mm,right=20mm,bottom=20mm}

% ===========================================================
% Optionale Pakete und Einstellungen
% ===========================================================

% \usepackage{scrhack}    % Sollte mit listings zusammen aktiviert werden
% \usepackage{listings}   % Für Code-Beispiele
% \usepackage{multicol}   % Mehrspaltige Aufzählungen
% \usepackage{amssymb}    % Mathematische Symbole
% \usepackage{amsmath}    % Mathematisch Formeln
% \usepackage{textcomp}   % Weitere Symbole
% \usepackage{ifsym}      % Weitere Symbole
\usepackage{url}          
% \setcounter{tocdepth}{3}   % Tiefe der Überschriften die ins Inhaltsverzeichnis sollen
 \renewcommand{\baselinestretch}{1}\normalsize   % Zeilenabstand ändern, falls gewollt
\newcommand{\highlight}{\textbf}   % Zum hervorheben wichtiger Punkte \highlight{} (default: Fett) benutzen (Bei Änderungen nur hier und nicht im ganzen Dokument)

% ===========================================================
% Einfügen von PDF's und Bildern
% ===========================================================

\usepackage{ifpdf}
\usepackage[pdftex]{color}
\ifpdf
  \usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
  \usepackage[dvips]{graphicx}
\fi

\usepackage{pdfpages}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{array}
% ===========================================================

% Muss in Alphabetischer Reihenfolge sein
% ===========================================================

% \usepackage[style=numeric,backend=biber, sorting=nyt,natbib=true]{biblatex} % Alternative Zitierung mit [x]
\usepackage[citestyle=authoryear,bibstyle=authortitle,backend=bibtex, sorting=nyt,natbib=true]{biblatex} % Ähnlich Harvard-Citation style mit \autocite (übernommen aus "Hinweise zum Praktikumsbericht")
\bibliography{Bibliography}

% ===========================================================
% Für Abkürzungen und Abkürzungsverzeichnis
% ===========================================================

\usepackage[printonlyused]{acronym}

% ===========================================================
% Inhaltsverzeichns
% ===========================================================

\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=black]{hyperref}
\usepackage[all]{hypcap}

% ===========================================================
% Dokument Anfang
% ===========================================================

\begin{document}

% ===========================================================
% Abstand zwischen Literatureinträgen (muss hier stehen)
% ===========================================================

\setlength{\bibitemsep}{12pt} 

%  \nocite{}

\input{content/cover}


\tableofcontents

\listoffigures

\input{content/acronym}
\input{content/introduction}
\input{content/overview}
\input{content/specificRequirements}


\printbibliography

\end{document}
